---
title: "Tragedie a basso costo"
date: 2012-04-29
draft: false
toc: false
comments: true
categories: [ ]
tags: [script]
---
Mi arriva da Roberto:

Annuncio apparso sui computer della mia scuola (tutti rigorosamente win)… Ogni commento è superfluo.

20120429-004854.jpg

Una delle tragedie del nostro tempo è il tentativo sistematico di aggirare la questione del valore delle cose.

